男仔170身高唔係矮仔咩

唔係特別矮，但都矮矮地

高佬

都算矮啦

唔算矮但又唔夠高

矮
起碼175先叫唔矮啦

175-178先算正常啦，170矮啦，再落係好矮
依家好多中學生都180up，仲有d過份到188

170矮
175偏矮
178正常偏矮
180正常
182正常偏高
185偏高
190高

175以下係殘廢
180以下叫矮

真係面對現實吧，你搭程地鐵都feel到啦，依家175都就黎掂唔到條平均線，幾多後生180，無講錯喎

冇180都算矮

179以下已是超級矮仔

利申：我184
我已經覺得自己冇咩優勢
啲中學生個個都同我差唔多高